《林奠錄音》分化策略

拉攏和理非至中間立場一派
打勇武至偽勇武一派
根本係中共老本行

文宣要做野減少公眾同情佢

日文版 都出埋
班垃圾食狗糧食到跳18銅人舞

真係唔好比佢分化 鱷魚淚

用li段錄音黎說服人宣佈中國單方面違反中英聯合聲明算啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

認同
風向重點應該放響一國兩制已經唔存在
而她是intentionally leaked the footage
減少佢D假情緒對公眾影響

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

扮無辜 之後又 blame the victims

點解覺得係分化呢
唔通淺藍 中間派 和理非贊成一國兩制不存在
對所有香港人黎講 無左一國兩制
香港同攬炒左無分別